城隧咩事？

塞住咗 完全無郁過
點返工

【返工注意】綠van失控翻側 司機被困16人傷 城隧往沙田全封

仲未出到呀點算

對面線見到 成架車頭爛晒

入都未入到去呀

走啦 唔好上車

入到都無用啦，都無郁過

咁點去沙田？？

柒頭 搭港鐵行大運啦

我而加係轉車站 wor

我架車岩岩出隧道口，聽到有人話想落車行番轉頭

有咩用？

去對面搭返落地鐵站

不了，我唔係港豬 慢慢等

點行呀 笑下條友唔用腦姐

見到有救護推緊擔架向前，應該重有排

咁樣其實無乜分別 去返地鐵站都幾遠 最近咩站

有無人知而家清成點？
頭先仲見到有救護車過緊去

大窩口 ？
點都係耐架啦
都唔知搞到幾時

成四架係荃灣入

跟住被車撞

唔好搞多單

無辦法
叫慈母送你落山

9:30都未必出到去

有無巴絲係塞左係隧道入面
往荃灣方向都塞住晒

仲係隧道
對面線搞咩？

最前果幾架巴士都塞左45分鐘

Me
845開始塞

唔知，對面線都停左
而家郁番

我好想返工呀

我仲係第一條隧道
頭先等緊車 見有d隧道車入去都知死緊

840

我份工遲大到都無所謂 已經同左老細講

頭兩架269D

如果好似上面巴打係轉車站真係食住塵等運到

好撚急屎

842塞到依家
架巴士行咗小小又停

好爽, 今日大埔道行到新城市入火炭都無咩車, 勁順

係轉車站食風食塵真係慘
我起碼上咗巴士坐住 有得叉住電玩電話

反正同咗admin講 我都控制唔到我返唔到工

我都係 起碼有得坐
同埋我就係隧道口

往沙田炒，但往荃灣無郁過

你都係啱啱好wo

宜家好似話啲車調緊番轉頭行

而家郁少少，救護車都塞

可能轉用對面線過隧道??
所以對面線都塞?

有排喎，佢而家set左個架同埋兩個沙包定波波頂住架車，block晒兩條線

我同車禍應該幾百米距離

痴撚線, 封左隧道
所有車調頭行緊, 落番荃灣

屌 出左隧道口邊有得調
食得屎喇點都要等到佢郁

好彩未入隧道 往沙田個d全部掉頭走 去尖山

大家千祈唔好轉車站落
轉到車都坐番落荃灣呀屌

塞左半個鐘先落到去

玩到咁大？
但我係隧道入面都調唔到

你有撚排等

好彩miss咗 即刻衝去搭地鐵

出番隧道之後迴旋處落番黎木樹

是但啦 最多咪唔返

幾時先會出到隧道

往沙田方向出口掉緊頭啦，員工整開個位比車掉，但最近車禍d車就無計

掉左頭都有排先返到工

樓主加油啦
已調頭係3號仔準備落程翔道

巴士郁咗一下又停

無架啦你11點番到沙田當執到啦

好撚肚餓

原本返沙田唔會遇到塞車
但今日返晏d 但要入大埔 可以遲少少出門就食咗屎

你估我幾點會到

263行緊尖山隧道了

屌 我都係未食早餐呀
仲諗住有時間食個早餐再做野

原車去緊尖山

我諗緊會唔會lunch先到

塞咗1粒鐘啦

依家到尖山塞

仆街
今日有八半堂
開sem第一日第一堂就走咗

lunch帶咗飯
大不了凍住咁係車食

我架車有人落車 但我果架真係隧道口 落左點行呀

我都係呀屌 個冰凍飯盒重係到

好乖 8半堂都上

點解司機會俾佢落車

屌 封撚左入城隧 架巴士落返去梨木樹方向

你上到城隧又如何

行緊尖山了

急尿添

沙田方向郁左少少

其實八半堂慣咗遲到
只係冇諗過今日會卡係隧道度咁耐

郁喇郁喇

往沙田方向郁左

調頭定行到？

勁on9，落左之後條友向沙田方向行，然後車龍郁番佢就上番車
全車都笑9佢

屌巴士喺正城隧出口位
望住隔離啲車不斷調頭自己又無得調

真係行到 龜速移動中

我仲未郁呀

未郁+1

我諗你要排下 不過郁番已經好好

郁啦郁啦！

已到沙田市中心

應該無咁快 而家只係好想去廁所

不要再說了

往沙田方向開番一條線，利申 係對面

利申係唔開果條左線

行尖山既準備落車了

頭先見右線都郁到下
讓d救護車行

行尖山準備落車痾屎

我出番黎啦

行啦終於

已過尖山到沙田
咁多位戰友加油

對面都郁啦

開心得太早
又停返

屌d呀叔真係好仆街，係到指指點點話司機

已到新城市
大家加油
拿拿聲痾個尿先

終於過左車禍位喇我自由喇

恭喜曬

好彩早咗半個鐘起身 成功避開

出咗車禍位啦

263已經行撚左十轉大運了
新年轉運方式係兜城隧

咁事實上果個位點都諗唔明可以點樣炒

終於過咗車禍位
見到好嚴重
希望傷者無大礙

唔係話炒車果個，係話我坐緊架車果個
不過行城隧d綠van真係揸得好快，有時搭都好驚，基本上限速器無停過響

恭喜

岩先荃灣等左好耐沙田車
見冇即轉地鐵

好恐怖

頭先係佢隔離經過
巴士上層望落去仲恐怖

好彩個巴士佬即刻改行尖山 好撚快

尖山唔塞車？

唔知司機咩事，上膊反埋，限速冇響

啲限速器做哂手腳咁既 點快都唔過限速 過左都唔會有聲

小巴司機不治

你岩岩係炒左架車到？

就算有聲 都未必會理

試過要班乘客講揸慢啲先減速

Yes

哇 大步攬過
但睇新聞話乘客都輕傷

係，乘客個個都自己離開架車

巴打可以去還神
原來炒左果架403黎，平時搭403都好驚 真係揸得好快

要啦

點解近幾年既新年前都係有大鑊野死人
好似上年又係小巴沖燈俾車撞到翻車

識位係巴打

我係唔會認

還神啦巴打

有無受傷？

乘客無大礙都算係咁

冇乜事，大命

屌幾個鐘都仲塞緊 點做嘢架

司機係咪掛住屌極力子唔記得煞車？

個司機係咪突然暈低？

而家都塞緊